六點後唔好再講BBQ單野

今日手足用條命換左咁多核彈
熱門竟然咁多人煲大一件唔會加分既事
到底你班人係真蠢，定真係咁多所謂吹風撚
放片出來班人本身已經on9 圍爐搞大佢仲on9
講幾多野幫手足平反都無用
事實係有好多爭議性 你點講都係有人唔認同
點解唔講d大家都認同既野？

同中產藍絲講民主？錯啦 係同佢地一齊屌林鄭搞屎棍無撚用
同廢老講以武制暴？錯啦 係同佢地一齊屌黑警鳩射催淚彈焗撚死左我隻雀

今日有咩全世界都不滿？
交狗亂開槍射細路啊 推撚左上reddit喇
交狗亂開車撞細路啊 twitter瘋傳啊
識唔識分輕重啊？ 識唔識講策略啊？ 知唔知打緊仗唔係意氣用事啊？

今日開左好多post 又屌左幾次手足
因為太早起身實在唔夠訓 西灣河單野搞到個人好燥
唔好意思

出面仲開d割唔割嘅廢post
屌你老母

推

咁仲有5分鐘我都要講一講
我唔係勇武 我做到ge就係行街文宣
見到有人中槍傷 有人死 我都忍唔住喊
但我認為最初大家都係維護言論自由 個呀伯係黑人憎 又藍又殘 但佢都有權講
我地要rise over我地ge enemy
我地要有接受唔同意見ge胸襟 同時堅持自己ge意見

下
唔係藍絲搵人做戲?

又核彈
粒核彈都唔識爆 把撚咩

豬隊友送核彈比藍絲